其實要嬴應該要搶gear

發夢見到WTS對狗個個陣，其實人數多佢地好多，仲要狗得3－4隻一team。
建議發夢時，可以搶盾加淑水再反擊
同埋，大家掉野個陣，除非真係好有信心，或者夠近，如果唔係交俾前線掉啦，見到好多個都tk自已人